見到西方左膠開始話兩韓和談唔係trump功勞

真係好肉酸，格硬講到話係中韓功勞，主要係因為中國制裁同埋南韓願意溝通
又可以有幸見證一段虛假歷史誕生

Independent

bbc

侵twitter講兩韓和談個post下面班人又係咁講
但睇下韓國人反應

我覺得係金仔功勞

點解唔可以多方合作促成？
同埋改革開放措施都未出
個個就爭住邀功

其實都幾搞笑
連文生自己都話要多謝侵侵逼到北韓開會談，居然有班乜撚都無做過既人話侵侵係完全幫唔到個局面
做咩唔撚諗下黑鬼做個8年呀 有咩成果呀

佢地話，文在寅多謝trump係戰略需要，strategically

其實金仔識玩
之前權力交接
金仔要先鞏固勢力，除去政敵
坐正就發展軍事，爭取談判籌碼，建立威信
Obama嗰時根本無從入手
宜家有擁核籌碼就開始和談
Trump？只不過岩時機順水推舟而已

幾時會吹到係奧巴馬在任期間下苦功
然後到侵侵接任先黎收成？

其實係多謝北韓成功發展左核武

西方左膠媒體不嬲都唔鐘意侵侵

on9

聞到陣酸味

侵侵上任一年做到奧斑馬八年都做唔倒既野

會屌侵果班, 唔係5毛就係左膠
2大邪教組織都係比人洗撚晒腦
5毛係比中國共產黨或俄羅斯洗撚晒腦
左膠就比美國民主黨洗撚晒腦
基本上侵侵訓係度, 坐係度, 企係度
佢地都會雞蛋裡挑雞頭, 格硬搵野黎屌, 格硬屈鳩佢通俄通中賣國
其實個情況就好似未收皮前既熱狗同城邦教徒追撚住港獨派同泛民黎咬咁
所以真係抵美國民主黨輸, 抵FACEBOOK仆街

連登仔幻想所有野都係一野就成功~無哂D過程，所以全部好野都係侵侵做
同北韓人信金仔老豆去過太陽一樣咁無知

實係因為奧巴馬8年種既因結果啦
咁樣開心冇？ 死左膠

成日見佢地成堆唔肯面對事實就好好笑了

trump罪該萬死
未做總統果陣竟然夠膽叫雞
同自己老死私底下吹水傾女人竟然話要grab them by the pussy
竟然唔將寶貴既時間去商量變性人可唔可以入女廁而去處理北韓/ISIS問題
竟然為左保護國家安全而加強入境限制
竟然要求非法移民用正常途經移局美國
竟然唔比福利非法移民而要佢地係美國返工搵錢
竟然為左保護美國企業利益而去同中國打貿易戰
竟然夠膽係民主選舉中打贏希拉里呢個深受父權社會傷害而選擇賣武器比ISIS既白人女人
竟然身為白人男人
trump罪該萬死

Trump 做唔到野 -> 垃圾，話撚左架啦，條友真係唔識
Trump 做到野 -> 好運，順水推舟
Obama 做唔到野 -> 時機問題，唔好運，佢盡左力
Obama 做到野 -> CHANGE!!!!!

話美國唔好將自己睇得咁重要姐
下下當自己就世主
兩韓統一自己民族嘅事，知會佢比面佢咋
再講金仔想美國比援助

習帝贏哂

不如班左膠問下個鬼婆希拉莉如果上台一年做唔做到呢d 野？
Trump 當住習總面前射導彈
Trump 敢同中國打貿易戰
Trump 派第七艦去兇金仔
Trump 唔係同你講，red line 就係red line,邊個一過佢就出手
過去8年 個peace maker 淨係喺敘利亞條red line 俾人過左幾多次？
美國宜家真係great again ,無人敢再惹佢，因為無人敢惹Trump。中國呢隻雞就足以為戒。鬼婆敢做咩！
佢上台既話第一個功績應該係解決變性人入女廁咋！

左膠唔想認右派做既野 不願面對